[PKM吹雞!!!]MSS冬季賽事

【官方賽事】【2016-2017 Midseason Showdown 季中賽事 (Winter Series 冬季系列) 】

香港Pokemon官方電玩賽季中賽事 (冬季系列)(Midseason Showdown, Winter Series)！
累計成績優異的玩家，更有機會代表香港出戰2017年8月份的2017年寵物小精靈世界錦標賽！
在新設的計分賽制下，超級挑戰賽(Premier Challenge)將會分成3個季度，而每個季度均會計算玩家最高分的2場比賽！就算錯失了1場，只要在之後的比賽補回錯失的場數，就可以取得取回分數的機會！對比起地區賽 ( Regional Championship )，季中大戰 ( Midseason Showdowns )的規模相對較少。季中大戰 ( Midseason Showdowns )給予玩家機會去取得更多的冠軍點數 ( Championship Points )，而且也是個機會去測驗自己的實力和為大型比賽進行準備。本賽事歡迎所有玩家參與。

日期：2017 年 3 月 25 日 (星期六)
地點：新蒲崗太子道東638號 Mikiki商場

報名時間：10:00am-11:00noon (官方賽事，逾時不候)
參賽登記費：$50
參賽人數上限：100人

比賽當天報到前，必須自行列印及填寫下表，申報所有出戰精靈資料(中/英/日), 方可參賽

(貼唔到doc. 所以自己睇link)

支持本地PKM賽事

聞說個搞手dum左成皮幾野去搞個比賽
有時間有地點就係唔多人!!!

(P.S. 如果想入PKM wtsapp group就PM我 入面乜人都有 就係無女)

(利申：玩緊MH，到時我會到場為入唔到top cut既人一齊升HR
(利利申：得HR12...打闇螳吹笛可sup)

推推推

幫推
多啲人參加係好事
Players又多啲分

你地圍內whatsapp group有冇高手？

推

又話反寶可夢

Hugo係入面
同埋都幾多高手(我覺得)(雙打)
我自己就中手

咩係寶可夢？食得架？

咁Hugo係咪高手？

巴打有打開香港pc?

想去

咁蕭巴係咪高手？

人人都可以係高手

去過下 打過兩三次
識好多PKM朋友都係有打開PC

唔係 蕭巴係神手

咁你應該見過我

小弟只係小小helper
希望各路英雄都出黎打返場 識下frd子

咁贏到蕭巴係乜手？

去食花生

你上場係新helper定參賽者？

唔知，不過wolfey贏唔到簫巴

去食蕉

我都赢唔到簫巴
我＝wolfey

D寵黎黎去去都果幾隻
梗係睇人玩好撚過

雖然無玩落去
但都支持下

Ｄ八強黎黎去都果幾個（以前）

寶可夢，不了

點入你whatsapp group?

上場係新helper （但去左屠龍）

呢個 好多人 但都好多潛水

原來係你，加油

利申：上場八強

我屠到連邊個入八強都唔知LOL
BTW 星期六見 咁就知

我星期六會幫手，你可以專心屠龍

我星期六會輸，可以專心幫你屠龍

麻煩各路英雄去到唔比賽都叫人去比賽
經驗同識朋友要緊

無女識

有都識唔到

買閃Koko咪識到

識既

見你話搞手掉左幾皮出黎，其實係咪驚太少人參加圍唔番本?

皮幾野同幾皮野好大分別
其實我幫搞手係因為真係想多啲人玩
見個個都話來來去去都係果啲人
作為玩家之一當然想有新血 呢個好多pkm玩家都應該會咁認同
至於係咪話圍返本 我唔係搞手肚入面條蟲我就唔知
但以我所知既係 Mikiki話比到100個位比我地搞個比賽 每人50既話 要圍返本都好高難度 當然我覺得義務搞活動既 都唔應該拎自己財產去搞去蝕
驚既話 我做過其他搞手 驚搞出個神功戲 小貓三四隻出黎唒心機 仲驚過蝕錢

其實真係要多謝一班
熱心推動PKM活動嘅人
搞多啲活動做宣傳
多啲人參加
絕對係好事

比老任踩到上心口仲去玩
當初唔係好多人反佢既咩 屌曬鬼話唔玩

改機得唔得

當初玩呢隻game唔會因為個名而玩 係個遊戲設定上好玩
你話比老任踩上心口 但個遊戲本質無變
玩家自然都會留返係度 反正有其他語言
或者你覺得係斬腳趾避沙蟲 但你都唔會因為你條女轉左新髮型而分手啦

再者 你話老任踩上心口 我就當佢當香港無到
一間公司做任何決策改名果陣 你估以政治瓜葛行頭？ 都係睇錢姐
咁點解對香港無到？ 因為個市場細囉
如果多啲人玩 甚至係國際賽贏top4
咁其實係會有say

Anyway 我都係想多人去玩 而唔係講呢啲